
                      Cuando se juntan Tim Burton, Johnny Depp y Helena Bonham Carter, es imposible que el resultado sea malo. Esta vez se juntan para hacer una película original y diferente, como todas las de Burton, pero con una peculiaridad: es un musical. Y ahí es donde se encuentra el fallo. Un nivel de musical muy bajo, con canciones muy repetitivas y en exceso. Pero obviando eso, es una de las mejores películas del extravagante director. Una de las cualidades es tener a Johnny Depp en el reparto y, una vez más, hace un personaje que no te dejará indiferente. En este caso, el de un barbero que busca la venganza por el supuesto asesinato de su mujer y el secuestro de su hija a manos de un vil juez. Por suerte, contará con la ayuda de una divertida Sra. Lovett, interpretada por Helena Bonham Carter que, al igual que su nombrado compañero, hace trabajos extraordinarios. Los demás actores están correctos, pero solo destaco a Sacha Baron Cohen que, aunque aparece poco tiempo en pantalla, en sus escena roba protagonismo a Depp. Los apartados técnicos, el punto fuerte de Burton, son perfectos. Sabe como aplicar la luz creando ambientes lúgubres, sabe adaptar el vestuario adecuado, sabe crear sonidos atrayentes (como el uso de las navajas)... Resumiendo, es una película muy entretenida pero un musical pésimo.
        
            